<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title>Sqli - Nhãn - w41bu1</title>
        <link>http://localhost:1313/vi/tags/sqli/</link>
        <description>Sqli - Nhãn - w41bu1</description>
        <generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>vi</language><managingEditor>buivanyk4@gmail.com (w41bu1)</managingEditor>
            <webMaster>buivanyk4@gmail.com (w41bu1)</webMaster><copyright>Tác phẩm này được cấp phép theo Giấy phép Creative Commons Ghi công - Phi thương mại 4.0 Quốc tế.</copyright><lastBuildDate>Wed, 01 Oct 2025 12:00:00 &#43;0700</lastBuildDate><atom:link href="http://localhost:1313/vi/tags/sqli/" rel="self" type="application/rss+xml" /><item>
    <title>CVE-2022-21661 Analysis &amp; POC</title>
    <link>http://localhost:1313/vi/2025-10-01-cve-2022-21661/</link>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 12:00:00 &#43;0700</pubDate>
    <author>buivanyk4@gmail.com (w41bu1)</author>
    <guid>http://localhost:1313/vi/2025-10-01-cve-2022-21661/</guid>
    <description><![CDATA[<div class="featured-image">
                <img src="/app.png" referrerpolicy="no-referrer">
            </div>Do việc làm sạch dữ liệu (sanitization) không đúng cách trong WP_Query, có những trường hợp có thể xảy ra SQL Injection thông qua các plugin hoặc theme sử dụng nó theo một cách nhất định. Lỗ hổng này đã được vá trong WordPress phiên bản 5.8.3. Các phiên bản cũ hơn bị ảnh hưởng cũng đã được sửa thông qua bản phát hành bảo mật, quay ngược lại đến tận phiên bản 3.]]></description>
</item>
<item>
    <title>CVE-2025-2011 Analysis &amp; POC</title>
    <link>http://localhost:1313/vi/2025-09-30-cve-2025-2011/</link>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 19:08:00 &#43;0700</pubDate>
    <author>buivanyk4@gmail.com (w41bu1)</author>
    <guid>http://localhost:1313/vi/2025-09-30-cve-2025-2011/</guid>
    <description><![CDATA[<div class="featured-image">
                <img src="/app.png" referrerpolicy="no-referrer">
            </div>Lỗ hổng xảy ra trên plugin Depicter Slider của WordPress trước phiên bản 3.6.2. Điều này có thể cho phép kẻ tấn công trực tiếp tương tác với cơ sở dữ liệu của bạn, bao gồm không giới hạn ở việc đánh cắp thông tin.
CVE ID: CVE-2025-2011 Product: WordPress Depicter Slider Plugin Vulnerability Type: SQL Injection Affected Versions: &lt;= 3.6.1 CVSS severity: High (9.3) Required Privilege: Unauthenticated Requirements Local WordPress and Debugging Depicter Slider: v3.]]></description>
</item>
<item>
    <title>CVE-2025-48118 Analysis &amp; POC</title>
    <link>http://localhost:1313/vi/2025-09-29-cve-2025-48118/</link>
    <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 19:54:00 &#43;0700</pubDate>
    <author>buivanyk4@gmail.com (w41bu1)</author>
    <guid>http://localhost:1313/vi/2025-09-29-cve-2025-48118/</guid>
    <description><![CDATA[<div class="featured-image">
                <img src="/app.png" referrerpolicy="no-referrer">
            </div>Lỗ hổng xảy ra trên plugin Woocommerce Partial Shipment của WordPress trước phiên bản 3.3. Điều này có thể cho phép kẻ tấn công trực tiếp tương tác với cơ sở dữ liệu của bạn, bao gồm không giới hạn ở việc đánh cắp thông tin.
CVE ID: CVE-2025-48118 Product: WordPress Woocommerce Partial Shipment Plugin Vulnerability Type: SQL Injection Affected Versions: &lt;= 3.2 CVSS severity: High (8.5) Required Privilege: Subscriber Requirements Local WordPress and Debugging Woocommerce Partial Shipment: v3.]]></description>
</item>
<item>
    <title>CVE-2025-30936 Analysis &amp; POC</title>
    <link>http://localhost:1313/vi/2025-09-28-cve-2025-30936/</link>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 20:51:00 &#43;0700</pubDate>
    <author>buivanyk4@gmail.com (w41bu1)</author>
    <guid>http://localhost:1313/vi/2025-09-28-cve-2025-30936/</guid>
    <description><![CDATA[<div class="featured-image">
                <img src="/app.png" referrerpolicy="no-referrer">
            </div>Lỗ hổng xảy ra trên plugin Torod của WordPress. Điều này có thể cho phép kẻ tấn công trực tiếp tương tác với cơ sở dữ liệu của bạn, bao gồm không giới hạn ở việc đánh cắp thông tin.
CVE ID: CVE-2025-30936 Product: WordPress Torod Plugin Vulnerability Type: SQL Injection Affected Versions: &lt;= 1.9 Fixed in: &lt;= N/A CVSS severity: High (9.3) Required Privilege: Unauthenticated Requirements Local WordPress and Debugging Torod: v1.]]></description>
</item>
<item>
    <title>CVE-2025-48281 Analysis &amp; POC</title>
    <link>http://localhost:1313/vi/2025-09-27-cve-2025-48281/</link>
    <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 19:00:00 &#43;0700</pubDate>
    <author>buivanyk4@gmail.com (w41bu1)</author>
    <guid>http://localhost:1313/vi/2025-09-27-cve-2025-48281/</guid>
    <description><![CDATA[<div class="featured-image">
                <img src="/app.png" referrerpolicy="no-referrer">
            </div>Lỗ hổng tồn tại trong plugin MyStyle Custom Product Designer của WordPress trước phiên bản 3.21.2. Lỗ hổng này cho phép kẻ tấn công tương tác trực tiếp với cơ sở dữ liệu, bao gồm khả năng trích xuất hoặc thao túng dữ liệu.
CVE ID: CVE-2025-48281 Sản phẩm: WordPress MyStyle Custom Product Designer Plugin Loại lỗ hổng: SQL Injection Phiên bản bị ảnh hưởng: &lt;= 3.21.1 Mức độ nghiêm trọng (CVSS): Cao (9.]]></description>
</item>
<item>
    <title>CVE-2025-32650 Analysis &amp; POC</title>
    <link>http://localhost:1313/vi/2025-09-26-cve-2025-32650/</link>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 10:36:00 &#43;0700</pubDate>
    <author>buivanyk4@gmail.com (w41bu1)</author>
    <guid>http://localhost:1313/vi/2025-09-26-cve-2025-32650/</guid>
    <description><![CDATA[<div class="featured-image">
                <img src="/app.png" referrerpolicy="no-referrer">
            </div>Lỗ hổng xảy ra trên plugin Accessibility Suite của WordPress trước phiên bản 4.19. Điều này có thể cho phép kẻ tấn công trực tiếp tương tác với cơ sở dữ liệu của bạn, bao gồm không giới hạn ở việc đánh cắp thông tin.
CVE ID: CVE-2025-32650 Product: WordPress Accessibility Suite Plugin Vulnerability Type: SQL Injection Affected Versions: &lt;= 4.18 CVSS severity: High (8.5) Required Privilege: Subscriber Requirements Local WordPress and Debugging Accessibility Suite: v4.]]></description>
</item>
<item>
    <title>CVE-2025-58604 Analysis &amp; POC</title>
    <link>http://localhost:1313/vi/2025-09-25-cve-2025-58604/</link>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 21:13:00 &#43;0700</pubDate>
    <author>buivanyk4@gmail.com (w41bu1)</author>
    <guid>http://localhost:1313/vi/2025-09-25-cve-2025-58604/</guid>
    <description><![CDATA[<div class="featured-image">
                <img src="/app.png" referrerpolicy="no-referrer">
            </div>Lỗ hổng xảy ra trên plugin Mail Mint của WordPress trước phiên bản 1.18.6. Điều này có thể cho phép kẻ tấn công trực tiếp tương tác với cơ sở dữ liệu của bạn, bao gồm không giới hạn ở việc đánh cắp thông tin.
CVE ID: CVE-2025-58604 Product: WordPress Mail Mint Plugin Vulnerability Type: SQL Injection Affected Versions: &lt;= 1.18.5 CVSS severity: Low (7.6) Required Privilege: Administrator Requirements Local WordPress and Debugging Mail Mint: v1.]]></description>
</item>
<item>
    <title>CVE-2025-26943 Analysis &amp; POC</title>
    <link>http://localhost:1313/vi/2025-09-23-cve-2025-26943/</link>
    <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 23:28:00 &#43;0700</pubDate>
    <author>buivanyk4@gmail.com (w41bu1)</author>
    <guid>http://localhost:1313/vi/2025-09-23-cve-2025-26943/</guid>
    <description><![CDATA[<div class="featured-image">
                <img src="/app.png" referrerpolicy="no-referrer">
            </div>Lỗ hổng xảy ra trên plugin Easy Quotes của WordPress trước phiên bản 1.2.3. Điều này có thể cho phép kẻ tấn công trực tiếp tương tác với cơ sở dữ liệu của bạn, bao gồm không giới hạn ở việc đánh cắp thông tin.
CVE ID: CVE-2025-26943 Product: WordPress Easy Quotes Plugin Vulnerability Type: SQL Injection Affected Versions: &lt;= 1.2.2 CVSS severity: High (9.3) Required Privilege: Unauthenticated Requirements Local WordPress and Debugging Taskbuilder Plugin: v1.]]></description>
</item>
<item>
    <title>CVE-2025-39569 Analysis &amp; POC</title>
    <link>http://localhost:1313/vi/2025-09-22-cve-2025-39569/</link>
    <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 18:56:00 &#43;0700</pubDate>
    <author>buivanyk4@gmail.com (w41bu1)</author>
    <guid>http://localhost:1313/vi/2025-09-22-cve-2025-39569/</guid>
    <description><![CDATA[<div class="featured-image">
                <img src="/app.png" referrerpolicy="no-referrer">
            </div>Lỗ hổng xảy ra trên plugin Taskbuilder của WordPress trước phiên bản 4.0.2. Điều này có thể cho phép kẻ tấn công trực tiếp tương tác với cơ sở dữ liệu của bạn, bao gồm không giới hạn ở việc đánh cắp thông tin.
CVE ID: CVE-2025-39569 Product: WordPress Hostel Plugin Vulnerability Type: SQL Injection Affected Versions: &lt; 4.0.2 CVSS severity: High (8.5) Required Privilege: Subscriber Requirements Local WordPress and Debugging Taskbuilder Plugin: v4.]]></description>
</item>
<item>
    <title>CVE-2025-39566 Analysis &amp; POC</title>
    <link>http://localhost:1313/vi/2025-09-21-cve-2025-39566/</link>
    <pubDate>Sun, 21 Sep 2025 22:27:00 &#43;0700</pubDate>
    <author>buivanyk4@gmail.com (w41bu1)</author>
    <guid>http://localhost:1313/vi/2025-09-21-cve-2025-39566/</guid>
    <description><![CDATA[<div class="featured-image">
                <img src="/app.png" referrerpolicy="no-referrer">
            </div>Lỗ hổng trong plugin Hostel trước phiên bản 1.1.5.7. Do dữ liệu đầu vào không được xử lý đúng cách, điều này có thể cho phép kẻ tấn công tương tác trực tiếp với cơ sở dữ liệu, bao gồm nhưng không giới hạn ở việc đánh cắp dữ liệu.
CVE ID: CVE-2025-39566 Product: WordPress Hostel Plugin Vulnerability Type: SQL Injection Affected Versions: &lt;= 1.1.5.6 CVSS severity: 7.6 (High) Required Privilege: Administrator Summary: Plugin Hostel, dùng để quản lý đặt phòng trên WordPress, chứa lỗi SQL Injection tại tham số ob trong phần Manage Bookings.]]></description>
</item>
</channel>
</rss>
