<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title>w41bu1</title>
        <link>http://localhost:1313/vi/</link>
        <description>w41bu1</description>
        <generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>vi</language><managingEditor>buivanyk4@gmail.com (w41bu1)</managingEditor>
            <webMaster>buivanyk4@gmail.com (w41bu1)</webMaster><copyright>Tác phẩm này được cấp phép theo Giấy phép Creative Commons Ghi công - Phi thương mại 4.0 Quốc tế.</copyright><lastBuildDate>Mon, 06 Oct 2025 19:18:00 &#43;0700</lastBuildDate>
            <atom:link href="http://localhost:1313/vi/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
        <item>
    <title>CVE-2025-10146 Analysis &amp; POC</title>
    <link>http://localhost:1313/vi/2025-10-06-cve-2025-10146/</link>
    <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 19:18:00 &#43;0700</pubDate>
    <author>buivanyk4@gmail.com (w41bu1)</author>
    <guid>http://localhost:1313/vi/2025-10-06-cve-2025-10146/</guid>
    <description><![CDATA[<div class="featured-image">
                <img src="/app.png" referrerpolicy="no-referrer">
            </div>Lỗ hổng trong plugin Download Manager trước phiên bản 3.3.24. Dữ liệu được lấy từ GET request được in trực tiếp vào HTML attribute, reflected XSS xảy ra khi người dùng có đặc quyền truy cập vào đường dẫn do attack cung cấp.
CVE ID: CVE-2025-10146 Product: WordPress Download Manager Plugin Vulnerability Type: Cross Site Scripting Affected Versions: &lt;= 3.3.23 CVSS severity: Medium (7.1) Required Privilege: Unauthenticated Requirements Local WordPress and Debugging Download Manager: v3.]]></description>
</item>
<item>
    <title>CVE-2025-58990 Analysis &amp; POC</title>
    <link>http://localhost:1313/vi/2025-10-05-cve-2025-58990/</link>
    <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 22:45:00 &#43;0700</pubDate>
    <author>buivanyk4@gmail.com (w41bu1)</author>
    <guid>http://localhost:1313/vi/2025-10-05-cve-2025-58990/</guid>
    <description><![CDATA[<div class="featured-image">
                <img src="/app.png" referrerpolicy="no-referrer">
            </div>Lỗ hổng trong plugin ShopLentor trước phiên bản 3.2.0 cho phép kẻ tấn công có quyền contributor chèn mã độc vào CSS của block. CSS này sau đó được nạp inline vào trang và có khả năng dẫn tới Stored XSS khi được preview hoặc hiển thị trong trình duyệt.
CVE ID: CVE-2025-58990 Product: WordPress ShopLentor Plugin Vulnerability Type: Cross Site Scripting Affected Versions: &lt;= 3.2.0 CVSS severity: Low (6.]]></description>
</item>
<item>
    <title>CVE-2025-27006 Analysis &amp; POC</title>
    <link>http://localhost:1313/vi/2025-10-04-cve-2025-27006/</link>
    <pubDate>Sat, 04 Oct 2025 19:37:00 &#43;0700</pubDate>
    <author>buivanyk4@gmail.com (w41bu1)</author>
    <guid>http://localhost:1313/vi/2025-10-04-cve-2025-27006/</guid>
    <description><![CDATA[<div class="featured-image">
                <img src="/app.png" referrerpolicy="no-referrer">
            </div>Lỗ hổng xảy ra trên plugin Authorsy của WordPress trước phiên bản 1.0.6. Điều này có thể cho phép kẻ tấn công chèn mã độc (ví dụ: script chuyển hướng, quảng cáo, hoặc các payload HTML khác) vào website, và những mã đó sẽ được thực thi khi khách truy cập mở trang.
CVE ID: CVE-2025-27006 Product: WordPress Authorsy Plugin Vulnerability Type: Cross Site Scripting Affected Versions: &lt;= 1.0.5 CVSS severity: Medium (6.]]></description>
</item>
<item>
    <title>CVE-2025-53307 Analysis &amp; POC</title>
    <link>http://localhost:1313/vi/2025-10-03-cve-2025-53307/</link>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 19:19:00 &#43;0700</pubDate>
    <author>buivanyk4@gmail.com (w41bu1)</author>
    <guid>http://localhost:1313/vi/2025-10-03-cve-2025-53307/</guid>
    <description><![CDATA[<div class="featured-image">
                <img src="/app.png" referrerpolicy="no-referrer">
            </div>Lỗ hổng xảy ra trên plugin Assistant của WordPress trước phiên bản 3.6.2. Điều này có thể cho phép kẻ tấn công chèn mã độc (ví dụ: script chuyển hướng, quảng cáo, hoặc các payload HTML khác) vào website, và những mã đó sẽ được thực thi khi khách truy cập mở trang.
CVE ID: CVE-2025-53307 Product: WordPress Assistant Plugin Vulnerability Type: Cross Site Scripting Affected Versions: &lt;= 1.5.2 CVSS severity: Medium (7.]]></description>
</item>
<item>
    <title>CVE-2025-6234 Analysis &amp; POC</title>
    <link>http://localhost:1313/vi/2025-10-02-cve-2025-6234/</link>
    <pubDate>Thu, 02 Oct 2025 20:00:00 &#43;0700</pubDate>
    <author>buivanyk4@gmail.com (w41bu1)</author>
    <guid>http://localhost:1313/vi/2025-10-02-cve-2025-6234/</guid>
    <description><![CDATA[<div class="featured-image">
                <img src="/app.png" referrerpolicy="no-referrer">
            </div>Lỗ hổng xảy ra trên plugin Hostel của WordPress trước phiên bản 1.1.5.8. Kẻ tấn công có thể lợi dụng lỗ hổng này để tấn công người dùng có quyền cao như admin.
CVE ID: CVE-2025-6234 Product: WordPress Hostel Plugin Vulnerability Type: Cross Site Scripting Affected Versions: &lt; 1.1.5.8 CVSS severity: Medium (7.1) Required Privilege: Unauthenticated Requirements Local WordPress and Debugging Hostel Plugin: v1.1.5.7(vul) và v1.1.5.8(fix) diff tool: meld hoặc bất cứ tool nào có thể compare để tháy được sự khác biệt giữa 2 version Analysis Nguyên nhân gốc rễ do không thực hiện sanitize (làm sạch dữ liệu) và escape (mã hóa dữ liệu đầu ra) đối với một tham số trước khi phản hồi lại trên trang, dẫn đến lỗ hổng Reflected Cross-Site Scripting (XSS)]]></description>
</item>
<item>
    <title>CVE-2022-21661 Analysis &amp; POC</title>
    <link>http://localhost:1313/vi/2025-10-01-cve-2022-21661/</link>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 12:00:00 &#43;0700</pubDate>
    <author>buivanyk4@gmail.com (w41bu1)</author>
    <guid>http://localhost:1313/vi/2025-10-01-cve-2022-21661/</guid>
    <description><![CDATA[<div class="featured-image">
                <img src="/app.png" referrerpolicy="no-referrer">
            </div>Do việc làm sạch dữ liệu (sanitization) không đúng cách trong WP_Query, có những trường hợp có thể xảy ra SQL Injection thông qua các plugin hoặc theme sử dụng nó theo một cách nhất định. Lỗ hổng này đã được vá trong WordPress phiên bản 5.8.3. Các phiên bản cũ hơn bị ảnh hưởng cũng đã được sửa thông qua bản phát hành bảo mật, quay ngược lại đến tận phiên bản 3.]]></description>
</item>
<item>
    <title>CVE-2025-2011 Analysis &amp; POC</title>
    <link>http://localhost:1313/vi/2025-09-30-cve-2025-2011/</link>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 19:08:00 &#43;0700</pubDate>
    <author>buivanyk4@gmail.com (w41bu1)</author>
    <guid>http://localhost:1313/vi/2025-09-30-cve-2025-2011/</guid>
    <description><![CDATA[<div class="featured-image">
                <img src="/app.png" referrerpolicy="no-referrer">
            </div>Lỗ hổng xảy ra trên plugin Depicter Slider của WordPress trước phiên bản 3.6.2. Điều này có thể cho phép kẻ tấn công trực tiếp tương tác với cơ sở dữ liệu của bạn, bao gồm không giới hạn ở việc đánh cắp thông tin.
CVE ID: CVE-2025-2011 Product: WordPress Depicter Slider Plugin Vulnerability Type: SQL Injection Affected Versions: &lt;= 3.6.1 CVSS severity: High (9.3) Required Privilege: Unauthenticated Requirements Local WordPress and Debugging Depicter Slider: v3.]]></description>
</item>
<item>
    <title>CVE-2025-48118 Analysis &amp; POC</title>
    <link>http://localhost:1313/vi/2025-09-29-cve-2025-48118/</link>
    <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 19:54:00 &#43;0700</pubDate>
    <author>buivanyk4@gmail.com (w41bu1)</author>
    <guid>http://localhost:1313/vi/2025-09-29-cve-2025-48118/</guid>
    <description><![CDATA[<div class="featured-image">
                <img src="/app.png" referrerpolicy="no-referrer">
            </div>Lỗ hổng xảy ra trên plugin Woocommerce Partial Shipment của WordPress trước phiên bản 3.3. Điều này có thể cho phép kẻ tấn công trực tiếp tương tác với cơ sở dữ liệu của bạn, bao gồm không giới hạn ở việc đánh cắp thông tin.
CVE ID: CVE-2025-48118 Product: WordPress Woocommerce Partial Shipment Plugin Vulnerability Type: SQL Injection Affected Versions: &lt;= 3.2 CVSS severity: High (8.5) Required Privilege: Subscriber Requirements Local WordPress and Debugging Woocommerce Partial Shipment: v3.]]></description>
</item>
<item>
    <title>CVE-2025-30936 Analysis &amp; POC</title>
    <link>http://localhost:1313/vi/2025-09-28-cve-2025-30936/</link>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 20:51:00 &#43;0700</pubDate>
    <author>buivanyk4@gmail.com (w41bu1)</author>
    <guid>http://localhost:1313/vi/2025-09-28-cve-2025-30936/</guid>
    <description><![CDATA[<div class="featured-image">
                <img src="/app.png" referrerpolicy="no-referrer">
            </div>Lỗ hổng xảy ra trên plugin Torod của WordPress. Điều này có thể cho phép kẻ tấn công trực tiếp tương tác với cơ sở dữ liệu của bạn, bao gồm không giới hạn ở việc đánh cắp thông tin.
CVE ID: CVE-2025-30936 Product: WordPress Torod Plugin Vulnerability Type: SQL Injection Affected Versions: &lt;= 1.9 Fixed in: &lt;= N/A CVSS severity: High (9.3) Required Privilege: Unauthenticated Requirements Local WordPress and Debugging Torod: v1.]]></description>
</item>
<item>
    <title>CVE-2025-48281 Analysis &amp; POC</title>
    <link>http://localhost:1313/vi/2025-09-27-cve-2025-48281/</link>
    <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 19:00:00 &#43;0700</pubDate>
    <author>buivanyk4@gmail.com (w41bu1)</author>
    <guid>http://localhost:1313/vi/2025-09-27-cve-2025-48281/</guid>
    <description><![CDATA[<div class="featured-image">
                <img src="/app.png" referrerpolicy="no-referrer">
            </div>Lỗ hổng tồn tại trong plugin MyStyle Custom Product Designer của WordPress trước phiên bản 3.21.2. Lỗ hổng này cho phép kẻ tấn công tương tác trực tiếp với cơ sở dữ liệu, bao gồm khả năng trích xuất hoặc thao túng dữ liệu.
CVE ID: CVE-2025-48281 Sản phẩm: WordPress MyStyle Custom Product Designer Plugin Loại lỗ hổng: SQL Injection Phiên bản bị ảnh hưởng: &lt;= 3.21.1 Mức độ nghiêm trọng (CVSS): Cao (9.]]></description>
</item>
</channel>
</rss>
